講保險既書

近來見屋企人開始老 但一直冇買保險
自己出黎做野都係靠公司份medic
想自己研究下先。費事比agent水

記得之前見過巴打推介幾本講買保險既書 但搵唔翻個post
巴打們會唔會有推介？

Introduction to Ruin Theory
David C. M. Dickson

揀啱agent好重要

就係想有少少底先搵agent
咁到時佢9 sell我儲蓄保我都識有咩好定唔好

Mark低先
但我prefer中文書

搞掂medical同critical illness先

睇下保聯個網

佢要買保險唔係買保險公司

厚生利群——香港保險史(1841-2008)

仲有呢本

《保險叢書1︰保險概論》

搵信得過既朋友不如睇書